[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (375)

Cdrom 認得出 幫開先

推this

入呢個 G持

G

慢

bb

Tokyo 集氣

識貨

唔小心搶左sor

馬goal

比馬1:0

比馬10

我有mark低邊個係cdrom

派左膠

千葉今季做乜9

係馬勁

比馬goal

垃圾開 上季屌佢老母 我仲記得點比佢累死

比馬

貓叫有無同路

最緊要大家齊贏

牙DUCK

德島掌聲

比馬繼續入呀屌

比多粒燕Sor la比馬

比馬半大好嗎

all in 比馬ng

如果仲有人推柯屎post 姐係佢地block左我

好想好想買德島

比馬勁

東京求其俾多兩粒啦屌閪 祝兩隊斷腳生愛滋

比馬衝呀

想係冇用架

射佢老母

呀德

鳩！

千葉上季唔係第三定四咩 雖然日穴都係on99

馬會摺l 左去啦 數角球都唔l 識
明你老母

美帝角仲未派 比馬ng都收埋錢了

777

Yes

等陣出水先 為左唔比大家話我仆街 我決定左攞手足200推 場場推 贏夠一千就回饋

貓叫無同路？

高水先賭？

g持

其實橫濱下下出廢老正選係咪=打少個

唔係 係熱血

水鬥水

貓叫咁撚廢都有得讓
買大算

成日入波

綠茵
比馬
啊德

3 場贏哂派100

me

你望下勝利前面f4冇左3個就知

東京快手Nba 入多兩粒啦

Lm

lm

澳假角大有冇同路？

嘩屌 綠茵差啲輸

我

東京個場開唔到大 主隊生愛滋 客隊生花柳 老母做雞 老豆做馬伕

法國又有isis

做乜撚野唔失 屌

上年搵唔少今年轉半細全細

比馬 中柱 屌

中柱

200推第一口 去到一千派保特條出賣手足既撚樣100

支持ching

支持

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]
墨西哥
美國
美國第七球

比馬
東京細
橫濱

入唔到 乛⼃⼀乛大幾會俾人。。。。

Fc橫濱開大 大硬信就買少少

Ok

好水位 自己都買500

留名了要

啊德追和啦屌

佢上到我分10個m記包比手足

東京高士路時間未

入波啦求下你

不死鳥真係

Ok lm要三個

好

啊德 快啲追和

橫binnnnnnnnnnn

我要最貴果個

比馬gel

Ok最多我自己出錢請你飲多杯水

我屌你老母呀

安格斯

跟

再跟

水手 比馬齊上

我屌你老母呀而波狗閪會

Ching100$分10個

不死鳥廢撚到

2點日乙似乎派唔切

Gel你老母個頭？

千葉1.5/2 gel定

派彩未呀屌你老母

同我大巴大巴打落保特條仆街到

未

買對家

成功仲要補4分。

啊德 屌你肯入未

暫撚柒阿德啲腳

Hi all

好 我買左水手

下一口 橫濱

不如美國場角掌門人算

牙duck俾d力ok?

驚閪咩 成班傻仔覺得贏2句就改變埸波
有睇都知贏硬

我都係

反佢老母阿德

Gogogogogoogg

細波又中
呢兩日旺旺

新特蘭史上最低產前鋒

比我然ok?

大你20蚊

啊德得左

阿德goallllll

On9仔

阿德

hi

啊德cup 佢老母

Goalllll 牙德牙德

中埋派我

最後果場係主就比你贏

cup埋牙牙德

比馬真係gel得,千葉種廢唔係講笑,死球罰球都成日玩野
進攻又唔識直接點,角又唔識刷,898

eat shit dog..

事後？

50%係主

橙 阿德要cup 了

啊德好波

水戶
成功丸
水手
比馬
貓貓

Mark左

綠茵完未

樓上真首映?

希望卡卡bb手足唔好放事後

支持mark晒入黑單

阿德一定得 劇本1:3

估下1559派唔派得切2點

牙德 拍拍拍 牙得 拍拍拍

唔似

唔得

你邊撚個呀

假。首映

德島全大x墨勝半大

買左德島 覺得輸左

5明-,-

難怪咁多人話連登d人低質好多

對家有黑名單

有50%

和波齊綠字

貼多次 唔好話成日要人出水 而加就比次發達機會

未開波就話豬

ok

...

Cup埋

希望卡卡bb贏左派我

Goalllll Goalllll

貼多次 大9你20蚊 和波贏你20蚊

Cup

啊德bb

中岸水手 卡卡bb

牙德！

水手廢撚到

7頭保特電話無電 點同我玩

千葉

啊德一定得 比多粒

2017

德島同樣快樂

一定要得

一貼飛就cup 橙
希望你尾關中啦

不了

買左德島

佢尾關同我地對左好似

2017！阿德一定德

咁咪贏

買澳假算

叉電先講野啦

德島快樂

阿德嗰場冇買盤，買咗讓球主客和客勝
好撚後悔

啊德

Goalllll Goalllll Goalllll

1-3

勁撚到

當阿德都認真時

啊德神隊

劇本1:3 吾再入

你對家都有阿徳

阿德阿德

最衰無即場

黑單同保特搞咩

我個名都有個德字

清潔龍

勝利半大ok?

水手原來可以咁廢🤣

得到同樣快樂

Yes了

吾你老母

牙德

互撚

水手

肥傑加左我未

比馬比多粒

賣保特含撚玉照一張

今日d波派錢咁派
但戶口無錢

我都係買左條6串22
依家暫時過4關

水呢

贏贏贏

差橫bin 同 chow

50歲職業聯賽打正選

贏緊就咁講囉

澳假角大?

放張黑卡出黎

派我

allin chow

比馬頂撚住 條過關

12c goal

十分鐘cup3球。唔係點叫澳假

Chow青年軍有幾隻快馬

這是常識，到你有錢果時

Me

7,5S

千葉比多粒

黑名單年度超重心推介比馬8.5角大 掃落去

13c goal

12.5b無買 淨係11.5b

千葉咁廢，不了

腦魔真係好撚勁

馬會開盤你要信

who said 1:0派

屌你都好撚勁 有得贏仲要串

要lm了

1c

唔害人啦
收埋食先

贏到唔想賭

訓遲左買唔到水手角走寶了

水手刷咁多角都無好結果

仲有比馬

比馬會

Gun 200

14c

好心Paul okon買個Target man 同埋練Atk set piece 啦 咁多角都冇球入

掃落去 唔好一大注打落8.5

點解啊duck 冇即場既

極細注買波膽先黎中 12倍

腦魔買角有一手

比馬5角 屌早知有即場玩即場

阿德終於唔係榜尾
真正反底了

因為有線冇播

心痛了

比馬比多粒我

比馬ng

比馬9.5b

橫濱比人禁屌？

失眠首選睇鵝超 次選日乙

10蚊支持

頂撚住7,5S

All in g 持

法乙先悶 打氣聲都無

書包盤

買8.5b跟腦魔

我只會買大

唔夠其他大蛇玩

Yes牙

....

同一時間梗係睇叻乙

包書盤唔掂喎

叻乙咁多波入

比馬8.5大上

有冇人德島

見你買親大都中or差1,2角

留了

你講廢話？

最記得上年睇過一場羅斯托夫對唔知邊隊

個場又爛又落雪

成場波30幾碼斬埋佢

兩邊d 前鋒又唔夠人頂

衰過睇學界

6/9

9.5b

咁最後十分鐘先買角差唔多實中你標準

次次d 過關 一計完贏左派幾錢就全部開始反cup

屌你老母狗會封左入唔到角大

差1,2 都係輸

諗住阿德輸 補左大注7.5細
可唔可以6.5比我上返車

咪gel

有7.5都偷笑

比馬唔對路
又做平手

我出心水 無人跟 腦魔跟完先有人跟 我垃圾

7.5都上

呢到大把人gel
好撚低質

橫濱開到半主搵人派我100
頭5抽一

希望入多球燕梳球

我跟左

橫濱未開波？

係咁架啦

7

貓叫 0/-0.5

算啦7角啦 唔叫啦 橫點都無買

橙

盧係咪消失左

比返100你 半客

仲係到

Goalgoal

Opps

德島同樣快樂 goal

徳到同樣的快樂

德島goal

德島

Jump有角唔買 買橫濱盤

上盤 啦

德島好波

比馬刷多2c

比馬想要多粒

水手3:3ok

刷多3c

唔好咁負面

入多2球ok?

多謝
19837951

算啦 我咁廢 又燈 連乞都要比人撚

水手3:3 派10000000000

你睇下你隊橫濱先講啦

行撚開啦

乞多啲派我

吾巧甘拉

收皮啦

0:2

咁都要留

中岸水手12m

得到goal

好波

0:2

2:3

02

橫bin 做乜鳩

得閒先呢兩日入錢啦
唔急
最好聽日開馬前有

同路很放心

啊德頂住啊

Nba嗎?

我 2:3了

阿德入番粒啦

水手絕殺走盤ok?

澳假未完咩都會發生

7.5大gel🤗

橫濱想點

水手入多球

橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪

買左半客德島～～同樣快樂

橫濱jump

記住啊

度下場啦 今日乞左既無哂了 唔好再撚我了 保特神

多手玩澳假

快完場 啊德

千葉啊

其實尻up都中

獅吼

啊德快完場

獅吼主盤

水手入多粒

唔賭啦 輸哂 度下場出黎益手足仲好

buy jo

唔理啦，照派

重心

和波齊齊綠

橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪橫濱屌你老母臭閪

水手3:3 未 我想上車

比馬快撚啲入波呀屌你老母

和波好呀

咁都和到 我上西天取經

y bin

唉屌一樣

因為又中

買左屁馬
驚死想補注千葉ng

我會補無入

信念呀

屁馬刷多2C先

阿德一定得

比馬，Ng/ 1:0完場

比啲爭扎我

奴隸估波仔...

唔好搞我隻馬得唔得

拍得住我60中3

橫濱近8場。主場未輸過

原來係你

咪係， 其他對哂

屌 買撚左橫濱 準備jump

我單琴日都4la 😎

我就係爭隻馬

8角啦 屌 玩即場角算啦

8c

有兩場未踢完 想死

開到9角 我退出這場賭博遊戲

屌個9.5高水細

橫濱點解可以0射門???

玩留

橫濱上佢老母臭閪啦，入三球啦屌你

睇黎千葉準備追和

本來想買澳職 而家慳番

千葉last 15min 入啊。

大家綠字

屁馬2-0

平手回飛回到傻 仲買佢

冇出三浦知良點蠃

比馬世界波

橫濱

Gogogogogogoal

2-0

goallllllllll

斷橫濱

踢得好靚

全年重心8.5big

好波 橫濱

仆街

千葉

比馬比爭扎黎

橫濱呢d就係賭波

鳩！gel

買對家送2粒

刷多一角

Gel 定先

有個橫賓 同水手既都垃圾黎 橫賓水手就係好例子

話撚左黑名單反手架啦

真飛點反

得啦得啦 買我對家黎贏錢 開心咩？

比馬ng多次
不過今次係no goal

連真飛都要反手啊 媽啊

貓叫跌到咁點買牙

千葉ng

比馬長追

貓叫竟然無同路

橫濱上啦屌你老母

屌 唔派錢 無錢買，

Yau

比10c我

下次試下反手買 輸左就反手個反手買

Chow半大

千葉好似屌打左比馬成場

千葉追和派三個一百。頭十個。

比11c我

Same

9c

墨勝半大

9角完 潛水 戒賭

55

橫濱可唔可以反杯

美國場角幾時先派

貓叫 半和

追和到都得了

8.5b cashed

馬會死都唔派場美國角球可以點做?

希望佢取消唔派

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]
墨西哥
美國
美國第七球
比馬
東京細
橫濱
貓叫

連輸兩場就唔再中

獅子大炒？ 墨勝垃圾陣

-2c

10c呢

唔啦

補條2x1
10s
獅子主

橫濱反cup到，派一個100

黑單料100%

Chow我愛飛

橫濱班撚樣識唔識射波
1球都未射過 成班打醬油???

Chow 1.7....即場算

美國果場唔係7C 完咩?

希望腦魔老母可憐一下小弟 我唔買先中架... 買左就炒

岩岩成班撚樣屌我買貓叫

相馬完我allin

貓叫

決定長反千葉了

gchi

中我比我老死黑單

屌你比馬刷多隻角啦

同路

出事啦無睇到大船係貓叫

好波 手足 抵我之前讓你

橫濱垃圾

原來個個絲打來

1.68

定啦

Withney hi 我係狗公

有無樣

無錢賭 無街出 無工請 同條廢柴有咩分別

屌 早知我去

買左chow和主

刷多隻角呀屌你

賣比你

買得200
他日小弟個100上到5k指定派U
now 3k

陣間又有好多數據聽

點解咁多人買chow

Hi Sam 占

咁真係

貓叫！

Rich 一定要派黑單

又要入錢了

係咪真係好燈
無睇過個節目

10c 我屌

10c屌

我都係買150

如果橫濱和到 我以後幫保特做野毫不猶豫

比馬 錫晒你

好正

比多個角

我中左fg夠了 唔理你和唔和都好

想g

有線全主

咁都可以10c

收到風盧久會打上去

11...

妹頭>Withney

如果和到我每次中波，令15出黎派

11

拎15%

光速 角細？

12

有無手足有主持whatsapp
大胃妹想搵主持

橫bin 反cup plx

12c
10.5 @ 5無買

買左廿蚊，點派

要幾角有幾角

又走寶

我都係屌

食屎啦黑名單 有即場角唔買 買橫濱

橫濱x勝利有錢派一個100

巴打

點估到90分鐘會連c

睇唔到icahle

橫濱反到 一個

same

..

終於中

Hkjc tv

365扣翻1c

比馬幾次機會都唔入

橫濱快啲同我cup

貓叫半主再唔中即死

澳假半大

美國角球肯派未

勝利青年軍

我都未派

CHOW CHOW

美國 non office hour

希望手足們知道我從不反手 同埋我已經好耐無贏錢 你地派比我既 係一份心意 一份愛

仲未派，如果派8c就好

10.5b原本以為凍過水

墨fg

貓叫半主 開唔到我自盡

重心水 入球客主主

燈占要咩？

輕呼我

又中啦……
再出貓叫fg

又黎

星期五
10中4

星期六
FC愛媛 [0] 🐽
京都不死鳥 [0/-0.5] 🐽
中岸水手 [0] 🐽
湘南比馬 [0/-0.5] 👍🏿
FC橫濱 [0]
墨爾本勝利 [0/+0.5]
米禾爾 [0/-0.5]
修安聯 [0]

派錢

2c

半大

G chi

事後派我

貓叫一定要半主唔係好撚大獲

希望高水手足可憐下我

無乜射門

餵馬

和

橫濱反cup

橫濱求下你杯

貓叫入未屌你

半和

撕飛啦

算啦

兩倍都冇咪乞我

半主 貓叫快撚D ROAR

我都買左都冇希望

希望高水手足唔好事後完就走

勝利班後生踢得幾好

11.5B有冇同路

派埋我先走

有

半大未

半主 唔係就我死我仆街

2.5大等收錢

橫濱追平派100

me @ 2.2

貓叫勝利比3球黎

希望日月 話1:0完場果位可以派我

Chow半大派100

留

勝利 刷c

貓叫係時候入波啦

我愛whitney BB

入黎留下腳毛先

淫妻

球彩台同事希望可以逼到阿占請食飯

點撚樣呀貓叫

刷角

連登大胃妹

成日留cm買咩都無人理
果然我係真毒

你要高水先賭

不lm

你買咩呀？

大波已死

你cap番張圖出黎 我同你講對唔住

Jer 死阿占

冇角冇入球

遲來的獅吼 不應去 愛

禁屌唔入

-8c

4c la

橫濱 貓叫

橫濱果場輸左567未？

半大已死

橫濱反cup派一百第三個lm

貓叫上阿

感覺到了

墨fgggggg

入波呀屌

刷角啦澳假 屌

墨勝快入

吊中柱

Thx

半大呢

中柱 屌
比多3球啦仆街

㩒屌都唔入 屌你

由叫占嘅對話可以聽到 扑過withney 好多次！

跌左9.5先刷啦

獅子ng

貓叫屌你老母入未呀仆街

唔準扑我女神

冇時間啦橫濱反cup呀

5c

11.5b

入波啦快d

買無入球練心

好多角

c how!

好快練完

6c

咁都唔入

射到甘令都救到

THOMAS頂實

龍門上曬身

我來了
準備好未

墨爾本勝利 第一隊入球

可能我對狗眼廢啦 真係睇唔到你有出fc橫濱半大 你只係出左貓叫 算啦事後咪事後lo

Gun

10mins入兩球

橫濱入多粒啦屌快手

勝利入先
貓叫反cup啦屌

唉 比多粒啦

獅吼唔識破密集

波po得我一個真係好難維持秩序

chow已死

我幫手貼事後

自殺啦仆街貓叫半主jump

橫濱已死

27975739

Ok 以後事後

365係咁封

肯入未

我買翻主算

入啦屌 燥

7: 主
8:客
9:客

9up
未贏過錢

仆街死啦貓叫禁屌唔入屌你老母

gel

貓叫死未 正選打副選都可以咁差

貓叫仆街死啦 廢隊垃圾屌你老母

輸半當贏

入啦日本波鳩

我都放棄啦

貓叫我屌你老母 半主已死

湯馬士逞強

fc果場 是但入一粒啦

下半貓要入

同死

有冇人派錢呀

橫濱 橫濱

有無人派我?

橫濱追和派200

垃撚圾獅叫

Chow 半0全7

派1000

有冇人買無入球一齊練心

半和全和

Ok lm

買屎雲頓下盤好定買咪和爾上盤好

Chow 半0全3 派1000 頭十每人100

先拔頭籌

鐘意食屎咪買屎囉
鐘意食咪咪咪買咪囉

大波波啦

.

LM

岩岩第十 好彩

11.5s

好想屌女

橫濱追和派1個500

收番埋啦

ne

橫濱又係輸0:2

追和派2000

日本真心on9 一球都唔比

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]
墨西哥
美國
美國第七球
比馬
東京細
橫濱
貓叫

上啊貓叫

橫濱cup未

好彩冇跟半場
垃圾

gel哂頭啦 cup條鐵咩

原啦 重留

仲點cup

0-1ft

Easy

0-2ft 打錯

光總

發達了

想屌Withney

easy

我條女黎嫁

清同路

收皮

Withney

光總又起g

手足唔好獨食 share ok?

貓叫刷角入波Gogogo

光總幾時開班？

岩岩入左100屌你老母 allin

快allin腦叫

派兩個100 頭2個識既

貓

半2全2不如唔好踢啦

貓叫入未

美帝角大係咪仲未派？

我好冇

係

可唔可以認識你

11.5大

Goal

goalllllll!

Chow goal

1-0

入呀